法國就業率嚴重不足,月薪25萬實習考古員無人問津

想問問各位, 如果有一份工, hk$250000(per month), 但要長期留係法國,

放假係跟法國紅假, 一個月得兩個星期日放, 但如果有緊要事都可以請假落黎hk,

hk呢邊會有人上去接應你既工作, 最多2-3日~

返工時間: 早上: 08 - 12, 130-530, 630-930

包食包住包女, 有ot錢, 有無人肯做呢?

定寧願搵8-9k, 留係hk, 可以陪多d屋企人, 放假同朋友去玩?

唔肯既, 又會expect幾多人工先會考慮?

請討論. 唔係請人post, 唔好pm我, thanks!

走，我即走去發覺

想做。
check pm plz

法國唔係出名工時少咩？

唔洗諗 肯

btw 呢個post見過n次

唔使諗
唔使考慮
唔使等
即走

所以咪無人問津囉

幾時行得，即買機票

聽朝機場等

重未有人倒貼

頂爛市， 包我住同兩餐得啦！

10萬即走

25萬港紙一個月
賣屎忽都得呀

熟口熟面

如果係真嘅 少個零都估有人狗衝

奶呀

想做
利申：歷史系

我做 可以今晚起程

即上

2萬5得啦，快pm

唔收人工

為興趣嘅
倒貼$250000一個月

標題與內容不同

去非洲考古?

Pmed

我即刻坐euro star過嚟返工

月經post

我叫酒啊

包食住同幾千蚊人工就得, 但要每個星期日都放同埋要比機會我去考察遺跡

包女 倒貼都去

我萬5都得

Ching樓上倒貼250k啊 你返屋企等消息啦

安全方面係最優先考慮,會唔會有機會遇險
如果你接受到呢個風險
25萬真係好值得去
但應該冇咩通訊,人力要求高,成個月都訓荒山野領咁上下

又回帶

機狗 我屌你老母

頂爛市 五萬月薪就夠

包食住就得，為興趣

我估似做lab咁不斷鑑定文物年代多

樓主
我到機場喇
你係邊呀??

使唔使uncharted或者羅拉咁又上山下海又飛簷走壁咁

我蝕底啲20即去

20萬

樓主係高登已經問晒全世界

而家喺機場等

25萬人工
就算係上山下海同好危險都狗沖啦

幾時飛得???

好耐之前喺高登見過呢個post

冇理由唔去呀馬 法國wor 你話去伊拉克嗰d 就要諗je

你都戇撚鳩 親情 友情值唔值24萬
係我親即走

即走啦 親乜撚野情姐 一個月寄十萬返屋企對屋企人仲好啦
然後每個月自儲十萬 做三四年返黎買樓收租unun腳

興趣

住個度我自己比返，你包我食就得啦，興趣姐都係

M唔係萬呀師兄

得 我已經執好行李
可以出發未？

唔去屋企人反而嬲咗你咁on9啦
輸埋親情

唔洗諗啦
我做

發覺外籍兵團都9衝
何況安全工種

有

年經

25萬月薪叫我單拖去打isis都肯啦

你地成班友頂爛市
利申：貼返25萬都肯做

次次都係呢條友既post，次次都係請討論，唔知為左咩

留名

為興趣，倒貼25萬

時事台？

咁筍你又唔做？

即走